30+單身中女離過婚比較吸引

定係未結過婚比較吸引？（求巴打絲打睇法）

其餘條件相同嘅話
未結過緍

未結過啦

好難一概而論
每個人嘅感覺都唔同

你係巴打？

因為有個結咗婚嘅男同事話離過婚嘅女人吸引過未結過，叫啲單身女同事點都結一結婚先，我就想問吓係唔係真

係呀

男人唔會覺得人妻正啲咩

對我嚟講成熟嘅女人係比較吸引嘅，咁又冇話一定要離過婚嘅。佢哋會比較明白男人感受

扑野就係

係呀係呀 快d去結再離

死過老公

未結過婚仍然對婚姻有一定嘅期盼
離過婚的可以免卻部份的麻煩

哦～所以相同條件吓無話邊個會吸引啲？

又唔會咁癲嘅～都係純粹好奇問吓

睇過男人結過婚未
未嘅話，唔會想搵個離過婚的
結過的，即係一係離過（想搵個有差唔多經歷）
一係偷食（受過一次傷，唔差在受多次）